邊啲撚樣再打啲多口女人唔該咪撚再出黎行.

屌你老尾洗唔撚洗呀,女人多口打到咁撚金. 唔該嗰啲扮抗爭咪撚再出黎行,影撚衰哂啲真勇武.
屌你老尾冇撚用, 見黑警就流哂尿.

咩事？

上youtube 私了女.